新手想玩航拍

窮人，想買部$1000樓下試玩。
有無玩開既巴打有好介紹？

冇,完

DJI Tello

放phantom 3 standard

少少overbudget 但真系航拍機

tello 作為自拍機/穿越機喺幾好玩 但喺要飛遠/高少少 p3s 真係唔錯

有意tg：m1994_01_05